是日靚午餐 胭脂樹紅粉香煎脆皮雞扒 配 脆著皇

Btw 百里香隔離間台灣野好似執左笠

你間鋪迫死人啊

老闆無人性

咁百里香是咪會食埋隔離個舖位？

俾老闆請打手打到執左

攞埋個鋪位嚟用啦老闆
成日都有人話冇位

唔係 見到好似有間茶記頂左

租埋台灣嘢個位擴充舖面囉

百里香擴建

一定係老細搶走哂人地d客 客

間茶記就慘了
準備執得

老闆可唔可以講解下胭脂樹紅粉係乜黎

條隊長到阻撚住人地做生意

想食

百里香擴充第一步

冇計啦， 唔識請打手上連登

講下味道先
胭脂樹紅粉唔知咩味
但係個醬就紅紅地
食落好香好好味
拎黎點脆著皇一流
雞扒真係脆皮
肉質好嫩滑

食落個十二指腸好c伏

係老闆唔識上連登

老闆日日食啲野又多油又多汁，應該係肥佬

胭脂樹紅（英語：Annatto）又稱為「婀娜多」，是從生長在熱帶和亞熱帶的紅木（又稱胭脂樹）種子中提取的物質，可以作為食用色素將食物染成黃色、橘色，並添加特有的風味。

胭脂樹紅提取自包覆在紅木種子外面的紅色果皮。被用來為許多起司（例如切達起司、格洛斯特起司）、加工乾酪（例如美國起司）或乳醬（例如人造黃油）染色。一些熏魚、調味料和零食中也會加入胭脂樹紅。

紅木原產自南美洲，傳播到了亞洲的許多地區。在拉丁美洲和加勒比地區，經常需要用到胭脂樹紅來製作菜餚。中南美洲的一些土著居民用它來製作人體彩繪和口紅。因此有時紅木也被叫做「口紅樹」。成熟的紅木果實呈褐色或紅褐色，外面覆蓋著堅硬的短毛，果實完全成熟後就會裂開，露出裡面深紅色的種子。雖然可以產生可食用的胭脂樹紅，但是果實本身並不可食用。[1]

中非老

係，由其係對面間土城
土城個姐姐日日都用怨恨既眼神望住百里香

雞強著仔沙律

最旺場係你啦老闆

喉嚨好c服

印仔你搞到人哋執笠

中非老

中立非我搞

嘩正呀印囝

近排去親都好多人 要等好耐

你搞到人地執

係

多得你做打手唔少

Fap fap fap啦你

對面間鋪去親食都覺得佢哋好撚慘

百里香條隊長到喊，但佢間鋪入面大把位

2啖食完

係 間台灣野都係咁
上次食食下聽到有等緊百里香既人話
咁奇怪既 呢個爆哂人 呢間完全無人既

一日最衰都係你條仆街

又一間被迫死 ，印仔食人血饅頭

老闆春雞餐薯王可唔可以轉意粉

唔想咁多熱氣野

中立非仆街

A餐不嬲跟飯跟意粉都得

仆街打手

你點樣食 食到十二指腸都好c伏

中非打

宣傳功力拋哂d KOL幾條街
應該將你寫落marketing既聖經

中立非饅頭

屌 垃圾鋪頭 食到肚屙

老闆你間鋪一日賺幾多錢呀

對面間日本嘢正唔正常

好想試

間舖係邊?

老闆幾時搞個優惠活動回饋連登仔

唔知
中非老

未食過
應該ok

快d出優惠

百里香擴建未

中伏
一個人食都等勁耐
仲要咁細份 食完要過隔離食三餸飯

食過一次 普普通通
個牛肉鍋7成都係粉絲嚟

咁少,狗也不屌

望落幾吸引

份量太少

下次可能係盲腸

幾時到海綿體好c服
老闆日日都打飛機

之後到肛門

典解我食無鐵兜
食得巧唔c伏

幾時做埋晚市呀

薄餅份量真係唔夠

你當我地盲架？
對面長頭髮果個係吹氣公仔?

食完去屌閪！

夜晚個menu係咪一樣

無晚市

脆著王好唔好食？

BTW我食開脆薯王

今次用乜相機影相？

租埋隔離啦，唔洗教啦下話，你租完，我日日來！

老闆 對住你m記都執粒

老細賺啲錢夠唔夠俾打手費？

恭喜老細終於打低咗其中一個對手
百里香雄霸駿業街熟食中心指日可待

上次第一次去，唔小心當左對面店個侍應係百里香，之後佢個眼神好重殺氣

係
成日成大班人係佢地門口 但係又唔係幫襯佢地

屌 旁邊間飯店我未試

間台灣野既鹽酥雞同炸豬扒其實幾好食

強烈遣責百里香霸權

前日食完12:30已經排長隊

係 唔知比邊條仆街搞到咁多人去食

照鏡望下自己好d

土城個阿姐係咪壓力太大染頭毛

老細=打手

下 隔離間台灣野咁快執左？

老細自己做埋打手 煮野食又係佢 食評又要寫埋

茄汁雞

有印度仔呢個咁努力嘅老細
其它鋪做咩都死啦，熟食中心準備變哂做百里香

中非老非打

老細下次食可唔可以合照？

駿業街熟食市場＝百里香

建議加設水牙線比客用應該生氣更好
除左喉嚨c服
牙都c服

老世星期6開門架何?
終於有時間去食

星期六有無雞食

我都覺
通常打手會比人屌撚死左十世

但印度仔長有長做
打手打到日日排長龍

百里香熟食市場

老闆可以咁得閒捕住連登

又用到一個唔太黑人憎帶少少幽默既方法宣傳

真係慳返好多廣告費

中立非老闆

中立非打手

我深信全民公投 印度仔是否百里香老世
一定會超高票

點解印仔唔會俾人屌係打手

咁細份點夠食呀

因為我係中立非打手

打非中

加汁雞扒正

因為佢係老闆

印仔你俾人炒咗？？

On9 仔住開公屋驚蝕底？
百里香美食貴精不貴多

百里香比佢搞到要請人